有時覺得自己好似十分愛個胡清藍

有時諗
如果自己冇讀u
反而會開心d
腳踏實地
就算做廚房
起碼都儲到d錢自己開檔
唔係去酒店馬會會所做
其實讀書真係學唔到d咩
太離地
不過都算叫做一次經歷
同埋俾多條路自己揀
同埋玩多幾年唔使咁快面對現實
同埋有時諗
做廚房自己開檔就話
同d客打牙骹
打人工註定日日炒炒炒
自己都做過幾日中央廚房
炸雞翼炸成個下晝
人生真係好短暫
成日睇新聞d人返返下工
整路個d俾車車成兩截
整冷氣電死
仲有好多工傷
長年累月
追更
講真
自己呢個年紀已經唔對人生有任何幻想
做咩都on9
呢世人真係好孤獨
同老豆老母住
佢地去左我唔知點
呢個世界已經唔到我過問
講到尾都係錢
有時努力賺錢唔為享受
只為少d煩惱
人生真係好寂寞
有時諗
自己呢世註定痴人地
而家痴老豆老母
老左痴邊個
甚至自己有冇機會老亦唔肯定
不過都是鳩但
有工就返有飯就食
接受到就做
真係頂唔順先轉
講真
有時返工真係唔係為錢為前途
只求有野做下
有個藉口俾自己出下街
行下商場飲野食野
搭地鐵又下女咁
行過d夾公仔舖掟彩虹
得閒去追星
以前對自己好高要求
但真係好辛苦
我只不過係個人
越高要求反而越冇動力
反而d人柒下柒下又卸膊
輕鬆得黎
呢份做唔掂咪第份
試試下反而試到啱
不過都話唔埋
人人唔同
有時覺得
唔一定要做好人
唔一定要做得好
自私其實冇問題
唔主動害人就算

唔好對自己重視既人自私呀

真